操你媽的午飯在麥克唐納德吃搖搖土豆條簡直就牛B死了

7

頭先有冇人煲衲？

金拱門啦

咪係,假膠講蚑那話又蚑那唔晒佢